發覺兒登好多有錢人 但你有40萬已經屌打好多人

成班垃圾窮撚輸一兩萬就喊死喊忽

連登根本係全香港最多窮人既地方
又屌無公屋又仇富